哇搞咩 市中心停哂電嘅

係咪班綠色曱甴暴徒整

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

咩位置?

係唔係葵芳？
警署果邊？

屯市

現場手足要極度小心. 因住敵人乘夜狂攻.

屯門 青山天主教小學 vcity附近

點解冇新聞講？

今晚好鬼

小心

正苦關電屈被破壞

好似係尋晚的

響應環保
沒事兒沒事兒

係 但無人講 8964前夕咁款喎

又鬼? 鬼你老母呀

入屯門段路真係咁喎 6點幾已經咁
當然希望係我心情差 錯覺喇

今晚入都好暗呀

大埔都有

唔好意思巴打睇一睇

係真係熄咗燈

有咩 有電？

局部停電 應該唔難

停電，即係棄屍都冇人睇到/影到